震驚！中國工廠竟然吃下蘋果所有5G晶片！

我支國人在維尼的統治下！偉大又自豪

台灣係中國嘅
如果無林鄭玩野既話

又認親認戚

妖！ 以為中芯有咩好消息

我身為台積電股東：企開D啦屌你老母

台積電

以為係大陸廠打飛機
原來仲衰

台積電關你撚事咩認親認戚

台積電係中國
不過係中華民國

企開d啦

佢痴Q左線啊

dnlm台積電

台積電其實外資公司黎

中積電？？

睇標題就嚇撚死
支那睇黎已經痴撚左線

唔好咁大聲

不如話中國已擁有F-16戰機啦

台灣省你老味

痴上腦啦

差少少就係

美資大股東

中國又(精神)勝利了

痴撚線
寫個條友諗緊乜

寫住個台字都打飛機

支那人就係咁撚無恥

So interesting！

好笑

屌咁都打到飛機

台積電 屌你打夠飛機未

中華民國

認真呃到好多廢老

大文宣，呃鳩支那人

被中國

中芯國際42蚊揮手區

原來台積電。
中佢個頭

震驚！中國省長當選人有800萬人投票

比中國主席的2千多票多3000倍以上！

支那賤畜係度認屎認屁,人地台積電唔撚供應晶片俾你呀

如果冇舊年香港反送中，台積電真係俾佢食到

企開d啦屌你老母

不如話美國向中國軍售啦

喂喂喂，企開啲啦屌你老母

777天生剋死上司格

仲諗住堅
屌你老母台積電

岩
我都係0.000000幾%既tsm股東表示認同

就咁睇我都覺得好尷尬寫得出呢篇野既人，真係非常人

以為中心偷到光刻機咁飛躍

原來台積電

再嘈遲下將佢納入埋港版納指

TSM: 我又無o係香港上市

又意淫

精神勝利法

大國勃起

中芯股價重唔爆升 ?

TSMC = Taiwan Semiconductor Manufacturing Company

一個中國政策

你涉嫌觸犯了國安法

正， 咁都打到飛機

台灣的

董事會
一半美國人

中芯技術落後差不多十年

同阿Q覺得自己姓趙有異曲同工之妙

咁呢個道理

咁美國賣緊武器比中國

佢整到量產到既話 升到400蚊都未見頂呀

以為講緊中芯

咩叫吃下

台積電係中華民國本土
我哋身處嘅係西中華民國

佢痴撚咗線

中芯呢

人無恥便無敵

你吞咗佢我就當你講笑啦

點挨啊大佬，慘過匯豐

到時就係散貨

不如話中國有得一人一票選總統啦

咦有人敲門

比下面荷蘭ok???

祖国真偉大

也咩囉

我以為無野食 餓到食晶片添

量產咩先？

為咗搞香港無咗台灣。。。可憐

咁都打到飛機

支持！邊個唔支持台積電邊個就係鬼，一齊入股！

改做國積電都呃得下人，dnlm台積電

屌 個以為邊間公司又玩財技
原來係屈台積電係中國公司

笑撚咗

台積電
Taiwan Semiconductor Manufacturing Company

大陸仔唔識字？

別人的都是自己的 自己的還是自己的

屌我以為中芯,原來講緊台積電
真係面皮尺幾厚,醜唔醜㗎

主要股東
美國花旗銀行託管台積電存託憑證專戶（20.6%）
行政院國家發展基金管理會（6.38%）
花旗（台灣）商業銀行受託保管新加坡政府投資專戶（2.67%）
美商摩根大通銀行台北分行受託保管歐洲太平洋成長基金（1.4%）

無知一問，荷蘭關事？

除咗對終國忠心之外就係on9先會買呢隻股

佢唔怕尷尬寫得出又幾威嘅

link呢？

有錢收，理撚得你。

台積電
中國又贏

艾司摩爾公司（ASML Holding N.V.）是在荷蘭費爾德霍芬的半導體裝置製造商。公司同時在歐洲和美國NASDAQ上市。從業員工20,000多名。在世界16個國家和地區有60個子公司和生產據點。艾司摩爾公司的主要產品是用來生產大規模集成電路的核心裝置光刻機。在世界同類產品中有90%的市佔率，在10納米節點以下有100%的市佔率。

D機都係荷蘭黎

全世界都是中國的

企開d啦.jpg

遲的全世界都講ROC同台灣, PRC無人識啦

又贏

昆鳩大陸人幫你接貨

真係好撚厚面皮

嘩, 收稅都收到手軟啦, 如果有得收嘅話

中國最美領導人

拐子佬啊

中芯已成condom

中國(中華民國)又贏

全球孤立中共，各國遲啲係台灣開領館，承認中華民國係唯一合法中國政權，由民進黨住政。

嚇撚死我 以為有突發料
btw 連apple OLED mon都奶唔到
京東方boe 第一批交比apple 既OLED全部fail

全世界光刻機都係ASML，台積電都係佢股東，不過ASML唔係台積電股東

唔怪得中國成日話自己都有民主選舉

就係喺台灣

以為中芯 台積電關你撚事咩

推願榮光歸香港

TSM幾撚時係中國公司？仲唸住入番幾手

要用台灣嚟打飛機

TSMC幾時有交稅俾中國大陸，係度認親認戚

啲面皮厚到真係不得了

企開D喇， 屌你老母認親認戚。

睇圖見到 tsm 已經笑了

我睇死無人玩野都唔得啦

cls

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

猜那
定中華民國呀

好撚彩台積電有個台字

用人哋隻手嚟打飛機，係舒服好多

仲諗緊張圖係台積電，
關你撚事咩

我買tsm 個陣睇佢基本面介紹唔係中國公司波，搞咩啊

屌仲以為有咩公司咁撚勁，碌落啲原來係tsmc

tsmc：企撚開啲啦，知唔知tsmc個t代表咩呀？

美市科網股全部食曬屎 你覺得981會好過咩 一齊死啦利申 30蚊貨

當時台灣同Philips合資成立台積電

今日收到封信

支那銀行?

國際上玩孤立
有彩攞就認屎認屁

屌我以為係中芯

中国护照到美国享有免签证待遇！！

哭 咗
成功文統台灣省

QQ Fake news

AMD同台積電無食屎

班小粉紅一定覺得好撚奇怪…
明明祖國有間咁勁既台積電
但係點解會無得用佢既產品既？

擒日兩隻野升左10%有多

其實好多野都係台積電出:
AMD
Apple A series CPU
MTK 5G CPU

洗腦文宣

台灣快d宣布獨立喇
成日認親認戚

祖國打飛機技術層出不窮

屌 呢個好正

人哋台灣呀，關你撚事咩

面皮厚撚到你

好勁呀j死人咩

咁都有飛機打
又贏

癡完香港 癡台灣光環喇

支那狗又衝出黎認屎認屁

有冇人po勁多笑樣合埋一齊果張

台積電係中國

台積電係中華民國台由地區 唔係重災區

低能仔，tsm關你L事

中國有冇份收稅

己經去到自己呃自己既精神病地步

唔知最後稅收喺邊個到呢

台積電：而我不知道支芯是誰

rap

send比台仔fd睇先

笑到傻撚左
遲下會唔會蒙古接到單都會話係支國

又係扮來自香港嘅鳳凰衛視

taiwan no.1

華為今次有救啦
支那又贏

笑死

無恥無極限

係啊 但係人地唔會賣俾你

我記得係某個台灣知識型utuber嘅片有cm提過
台積電啲股份近年嚟已經被大陸大量搶占
如果屬實 我覺得係敲響台灣一個警鐘
當然未fc唔建議當真先

交到貨再講

其實真係好危，發大財真心哄到唔少人
不過依家

sorry原來外資成分居多
自隊一打膠

點解華為唔用得？

中國發大財了

想睇上面啲人留言，
係打飛機定知道柒咗？

講出嚟唔臉紅嗰吓好嘢

芝華華，份狗係我嘅

琴日升左10%

4/12

全世界冇左中國台灣嘅台積電就冇手機用

39

台積電幾時變左中國公司, 你不如話Apple係你既, 起碼iphone真係MIC丫

台積電關中共咩事，佢地有份咩?

台灣有法律唔俾支那入股的,入前要政府批先得,同埋只可以入好少份額

被中國了

支積電

普天之下莫非皇土, 就快蘋果都係屬於中國既公司

學到嘢了 想問係反滲透法前立嘅法嚟？

有聲

中國總統蔡英文

今年YTD升左近3成

台灣成功反攻，成為真正既中國。

唔知醜真係無敵

下次唔好打個門字

中華民國淪陷地區

國內哦 以為台灣新聞

台積電關你撚事咩 支那

你話係咪係

精神勝利

屌你
支牛都屈鳩佢係中概股

上次財報勁靚反而郁都唔郁

🇹🇼 Number One

想睇comment

三峽都飲左唔少水唔知有地球幾多%

中國?

厲害了台灣國

殘體字報台灣新聞，望見好怪

支那人係咪以為全世界所有大企業都係國企

其實六四前，係賣繄，而且真係差些就買F-16戰機

真係好好笑囉...咁人地有無交稅俾你呀,ON9!

真的，我们中国台湾省真的厉害

台灣就係台灣，中咩華民國
人地都準備改護照啦

震驚！支那狗忽上腦！！！！？

比班藍絲打下飛機都好呀
個情景諗下都覺得好笑

以前同過d藍絲嘈
佢地真係話台積電係大陸廠
之後又話張忠謀係愛黨愛國商人

企開啲啦屌你老母

笑左

啲精一地都係
除左台積電唔係中國公司之外

當時已price in，然後Intel嘔唔出7nm即爆